// LEVEL 2 ( MEDIUM )

export const questionList2 = [
    {
        question: "Quel mangaka est à l'origine de My Hero Academia ?",
        options: ['Kohei Horikoshi', 'Eiichiro Oda', 'Kirei Hokashi', 'Mina Kagami'],
        correctAnswer: 'Kohei Horikoshi',
    },
    {
        question: "Comment se nomme le personnage principal de Vagabond ?",
        options: ['Musashi', 'Momochi', 'Matahachi', 'Baiken'],
        correctAnswer: 'Musashi',
    },
      {
        question: "Comment se nomment les entités que chassent les exorcistes dans Jujutsu Kaisen ?",
        options: ['Les fléaux', 'Les fantômes', 'Les shinigamis', 'Les démons'],
        correctAnswer: 'Les fléaux',
    },
    {
        question: "Comment se nomme la forme démoniaque de Griffith en tant que God Hand ?",
        options: ['Femto', 'Conrad', 'Ubic', 'Void'],
        correctAnswer: 'Femto',
    },
    {
        question: "Quel arc précède Marine Ford dans One Piece ?",
        options: ['Impel Down', 'Water Seven', "L'île des femmes", 'Dressrosa'],
        correctAnswer: 'Impel Down',
    },
    {
        question: "Quel est le fruit préféré de Ryuk dans Death Note ?",
        options: ['La pomme', 'La poire', 'La banane', 'Le kiwi'],
        correctAnswer: 'La pomme',
    },
    {
        question: "Quelle est la particularité du Blue Lock ?",
        options: ['Il ne forme que des attaquants', "Il n'y a pas de gardien", "Il n'y a pas d'arbitre", "Il n'y a qu'une cage"],
        correctAnswer: 'Il ne forme que des attaquants',
    },
    {
        question: "Quel groupe de 5 basketteurs est considéré comme invincible dans Kuroko's Basket ?",
        options: ['La génération miracle', 'La génération prophète', 'La génération divine', 'La génération sanglante'],
        correctAnswer: 'La génération miracle',
    },
    {
        question: "Dans Attack on Titan, quel est le mur le plus à l'extérieur ?",
        options: ['Mur Maria', 'Mur Rose', 'Mur Sina', 'Mur Eldia'],
        correctAnswer: 'Mur Maria',
    },
    {
        question: "Dans Fullmetal Alchemist, qu'est-ce que Edward Elric a sacrifié pour ramener son frère ?",
        options: ['Son bras', 'Son œil', 'Son cœur', 'Son épée'],
        correctAnswer: 'Son bras',
    },
]